痰仔食五小辣個嘴就腫哂 慎入

唉 仆街 以後食返清湯算

收皮啦拎張台灣仔相

你搵俾我睇 唔係我既話我唔止爛嘴 我爛埋J

Bam 個閪似嘴就當冇野？

豪Dee?

Who?

Miss King Kong

屌你攞條俐扮上唇

俾你周撚到

你的摩擦力很強